[Hkuspace] Fm真心問

有冇Asc 既師兄year 1or 2就上返U 同埋GPA幾多 好拎擔心呀

識人Yr2 cgpa 3.7上返HKU

直入hku Year3定year1?

cgpa3.54 yr2 入hku

睇漏咗asc

science?

我只係想知點先可以睇到時間表

睇緊仲未有，你有learner portal未

有了 但感覺個網好垃圾

去KEC十樓啦

其實science有冇wts grp

有冇人AALH

當年3.9 year 1 上HKU EE

而家Master都就畢業

賣ABA書(90-95%新）
Financial management $150
Management $150
Marketing $150
Accounting $150

Year 1 可買二手書睇+上網買course code做assignment平幾百蚊

TG: @yhy4144